# Codificando la Música- Los 60
Exploramos cómo la música folklórica de los años 60 en Argentina puede inspirar proyectos de codificación. Desde visualizaciones de datos hasta aplicaciones musicales, uniendo la programación con la historia cultural.

(https://lutheriasguera.com/yupanqui-falu-y-los-primeros-grupos-vocales-3ra-parte/)
